垃圾台狗死全家

成班台狗都係低等賤種